光復元朗戰術討論 來自元朗圍村仔既意見

首先各位手足要入元朗最方便一定係西鐵，其次係巴士所以大家要明白元朗本來就地險冇不反而且警黑合作就險上加險。我地依個幾月以黎都係一齊黎，一齊走。今次都唔例外，所以我建議大家分工合作搵手足做偵察兵監視圍村動向，另外搵手足做大盾守係西鐵站確果西鐵站唔會fuck up,其他人就光復。但如果元朗站一但fuck up 只能撤退去天水圍搵巴士走。

附上各位手足真係唔好入村元朗有啲村連住係果度都未必熟路，大家記得挽遠攻挽遠攻挽遠攻。

手足be water 光復香港！

推

入定一百幾十罐可樂消暑先

大力推

有幾萬人班牛屎佬淆到屎都瀨
只識恰落單姐,大隊入元朗佢地100%龜縮/搵差佬擋住,企係差佬後面屌人懶威

好文

圍鳩斑牛屎佬